旺角現場討論

旺角東黨鐵站有6架豬龍

HSBC十字路口 有十幾人防暴

新之城對出有廿人防暴

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）